要求del post

屯門黑底夾公仔舖

已解決
誤會
感謝